射波了

原來星期一都可以咁舒服

我之前申請某鍾錶牌子的訓練計劃，成功的話要去外地受訓兩年再返公司做師傅，成個過程搞左兩三個月,要phone in,first in,試手,仲要飛去當地學校面試。但好不幸今年一個香港人都唔收，我打算下年再申請多次,當時間公司叫我在成個面試過程中唔好去做同錶有關的工。我想知有咩用意,因為啱啱在網上見到鍾錶集團請技術員雖然唔係維修但我都想試下,不過驚影響下年申請我應唔應該試下呢？

屌真係好正，落街食個早餐都好似去咗旅行咁relax

我公司仲要射波一日唔使醫生紙

我都係 感覺對香港又熟識又陌生 原來平時呢到係咁

每個月病足兩日先

病太多會令人懷疑